大家會唔會比屋企人知自己人工？

好驚佢地知我揾幾多又加我家用

fg咪講囉
之後加人工緊係老閪都唔講
咪話一年加3 5百囉

大約知
唔會詳問

頭一兩年知囉
之後明顯唔對路
知我加人工就暗示下家用
所以之後就無提過

唔講
雖然加幾多人工都唔會增加家用
但佢地知道份人工會通街同親戚唱
之後又會煩到我

通街唱咁撚仆街

低人工就唔會唱
但高少少就唱通街

家用唔係純粹真係屋企洗費
除非貴咗 如果唔係 你多錢關咩事

no

低定高都會周街唱
低就話我個仔唔生性，怨俾少家用
高d 就係度同人曬命

所以做左幾年已經唔share 俾屋企人知

真係好睇屋企人咩質素
幾錢關佢撚事 再曬引人老笠